{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_003145",
        "source": "도서",
        "writer": "김민희, 김준영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-90061-05-6 (14980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행자의 방 첫 번째",
        "collectedDate": "2023-10-06",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "산에는 꽃이 피네"
    },
    "text": "ソウルに北村韓屋村、慶尚北道安東に河回村があるとすれば、全羅南道羅州市には東莱村がある。 1400年代に形成された渡来村の随所には文化財に指定された家屋が位置する。 羅州桂銀古宅は国家民俗文化財第151号で、ホン·ギチャン家屋は全羅南道市道民俗文化財第9号として保存できるほど価値のある家が多い。村内の韓屋100軒余りのうち「山には花が咲く」は韓屋での居心地の良い一晩をお届けする。 高祖祖父の時に建てて父親が生まれ、洪周淵代表も育った家だ。 彼は庭と床を走り回る子供たちを見ると、自分の子供時代が思い出されると話す。四つの部屋の中で「お互いの部屋」に荷物を解いて刺繍した布団に横になった。 「短期4252年紀美年(1919年)3月17日」と書かれた上梁に視線が向かう。 昔はテチョンマルの上の棟に建築時期を表記していたので、この部屋はテチョンマルだったのだろうか。 噴水のドアを大きく開けて部屋に横になって風景を楽しんでいたが、いつの間にか眠りについた。 朝目を覚ますと、澄んだ空気のおかげで体がいっそう軽い。 お客さんが好きな時間に用意してくれる朝食も絶品です。 真心を込めた朝食は調味料を入れない味が食欲をそそる。",
    "QA": [
        {
            "question": "北村韓屋村はいつできましたか？",
            "answer": "北村韓屋村は1400年代に形成されました。"
        },
        {
            "question": "安東にある河回村には何がありますか？",
            "answer": "安東には河回村があります。"
        },
        {
            "question": "羅州市にある東莱村は何があるのですか？",
            "answer": "羅州市には東莱村があります。"
        },
        {
            "question": "羅州桂銀古宅は何に指定された国家民俗文化財ですか？",
            "answer": "羅州桂銀古宅は国家民俗文化財第151号に指定されています。"
        },
        {
            "question": "ホン・ギチャン家屋は何に保存できるほどの価値があるのですか？",
            "answer": "ホン・ギチャン家屋は全羅南道市道民俗文化財第9号として保存できるほどの価値があります。"
        },
        {
            "question": "村内の韓屋100軒余りのうち、どの家が「山には花が咲く」として韓屋での居心地の良い一晩を提供していますか？",
            "answer": "村内の韓屋100軒余りのうち、「山には花が咲く」が韓屋での居心地の良い一晩を提供しています。"
        },
        {
            "question": "洪周淵代表が育った家はどこですか？",
            "answer": "洪周淵代表が育った家は「山には花が咲く」です。"
        },
        {
            "question": "「山には花が咲く」の部屋の上梁には何と書かれていますか？",
            "answer": "「山には花が咲く」の部屋の上梁には「短期4252年紀美年(1919年)3月17日」と書かれています。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつ用意されますか？",
            "answer": "朝食はお客さんが好きな時間に用意されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような料理ですか？",
            "answer": "朝食は真心を込めた調味料を入れない味の絶品料理です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 379
    }
}